有冇人仲堅持罷課

今年Year1 身邊好似冇人願意罷課咁
有一日專登去lecture諗住睇下會唔會有好多人罷課
點知坐到滿哂
覺得自己好on9

same

we are condom

手足係咪仲堅持緊 有我陪你

自己都要行多步唔好咁被動

係 我連分組都唔知 係個tutor同我講

多謝你地... 學校有無support?

都係形式主義多
除非再吹雞 否則獨立罷課意義不大

先留力

叫罷工/課個d,一早番晒學啦
condom

叫你做暴徒個d,一早扔完磚/汽油彈企晒後面啦
condom

叫你做不合作運動,一早做冷氣軍師啦
condom

有d 野，明就明，唔明就唔明

運動開頭係好多人，但時間愈耐就愈少人
你比人拘捕，係你自己承擔法律責任，案底係你個名到，而唔係叫你去xxxxx 個d 人

點解要逼人做啲人哋唔願意做嘅嘢啫?
例如塞鐵，例如逼人罷課
咁同極權正苦&共狗有咩分別
咩係民主?咩係自由?
民意唔係逼返嚟㗎!而係有理有節感染他人支持你